黑哨都輸 熱狗返鄉下食撚屎啦屌你老母隻臭閪

黑哨都輸
熱狗返鄉下食撚屎啦屌你老母隻臭閪

呢間球會真係無撚用

紅撚埋

黑哨都輸
熱狗返鄉下食撚屎啦屌你老母隻臭閪

輸波踢人

我廠今晚彰顯正義
打爆賤畜熱狗
大快人心

垃圾dier去左邊？

打人 手球 插水 黑哨
永遠無冠
真係乜核突都有齊哂